騎砍2最難自立點樣打爆

試過想組全騎兵通殺平原先
最後都失敗崩潰棄
又試過拉商隊做富商,最後D錢多到唔知有咩用
加入國家,黎黎去去loop軍團,loop幾次隊兵又比人搞爆埋

終放打爆左兩個國家
但拎左城比全世界夾
半步都行唔到出去
點搞

連登無人玩

奶共game你慢慢玩

Sony定任

支那game你慢慢玩

啲玩家將ID改做「小熊維尼」、「武漢肺炎」、「光復香港」等名
畀管理員接近永久封鎖,係大屠殺式咁鎖

騎砍1/warband喺中國好受歡迎，有個好堅實同廣大嘅遊戲社區，同官方有好多聯繫，變到好似係隻game喺中國嘅代理咁

官方將騎砍2亞洲區嘅管理員畀咗個中國人，所以你知點解連「小熊維尼」都可以ban

唔識收買人地領主?

唔等正式版出先玩? 之前玩個時多bug到

無個肯跟我

同攝影作品單野有乜出入

咁係你廢冇計

我都係最近拎返黎玩
係有時彈下game咁

剁左好多人
全部關係-100

LORD好多次都係輸
整整下人地成1800兵車過黎,駐軍650,自己320
都係照仆直

巴打係咪肥絲分身